有冇巴打試過影相賺錢

有，不過主要都係拍片剪片

賺埋唔夠蝕

拍下pre wedding
影下d event...

都有2萬令一個月

問專業 定業餘先

識人入行？

想知

有 影下結婚果d
都有兩三萬一個月

影下婚外情
都有廿零卅萬一個月

賣過比national geographic
夠食半年

More

full time ?

有冇作品睇

同求 btw pre wedding 洗唔洗準備埋化妝衣著個d

識野

咁似某個極限大師既對白既

有，出下攝影集，係巴黎搞下攝影展咁囉
依家住緊山頂

（尋晚發夢）

朋友叫幫手影結婚正日snap , 收封大利是算唔算。

封利是夠買部switch ,好似係

佢有冇另外請攝影師 定你一個攪掂

唔出名影得幾靚都冇人買

咁就唔會唔出名啦 影相姐 唔係靠相出名仲可以靠咩

系悉尼讀緊書做freelance影相 收緊時薪$600hkd 另外讀緊間大學都請左我做event photog 都有時薪$300hkd

唔似私家偵探 似勒索多D

洗唔洗考牌個d 點入行

大陸同台灣都有牌考

唔係呀咁撚少

Freelance 接，平均收緊$500/h

係悉尼夜店做影相 $1800一晚

你個名

無恥

冇考 主要係為興趣姐 一開始啲job都係ig接 大學過邊都係經ig搵到我 依家仲有經理人安排影event 影完比返小小佣大學

有冇ig睇睇？

希望啲相唔係太失禮

以前讀書個陣幫英國政府其中一個department影過internal硬照
好好賺, 不過唔係成日有
之後平時會影下學校club event

返到黎香港接過一個影狗餅既job
又壓價壓到好低工作量又大
香港影相真係唔值錢

類似香港嘅pr公司？不過香港d pr公司閪

決定唔接影相job全職做廢青

都似 不過悉尼人工都幾高 抽左佣都賺唔少

香港個市爛左無計

巴打係連登post左ig後 有無接多左job?

點約coffee影相？

唔太肯定 follower就多左小小

影某個event熟左

大師

我都希望自己係

做緊呢行搵食

想入行就真係諗下先
最好有份正職 有份穩定既收入
閒時再搵方法儲profo 最易有作品同儲經驗一定係免費幫人影...
當然好多人/行家 會屌想入行既後生仔成日話免費幫人影 搞到呢行唔值錢
但唔咁做 又點開個頭
攝影做興趣唔錯 搵食就要睇你捱唔捱得過初頭

同埋識人好過識字 行行都係咁話